唔訓既你 而家做緊咩野

我贏

我

無人？

??

糕糕

我呢個星期勁忙，有2份工課呢幾日交，下星期二有有個t est温都未温過
男友仲要我後日去陪佢一去佢度就坐成日，又冇咩位比我温書仲要來回三個鐘，搞到個人又攰又温唔到 點算
我上星期日先揾完佢黎

掛住緊你

負面嘢湧晒上嚟 心好痛

男友繄要定學業緊要？

好驚佢又會嬲左我
我上年sem尾又係忙到唔得閑揾佢，之後佢好嬲咁 黎我樓下揾我
佢都唔明來回三個鐘個人真係好攰果度加埋都温少左好多喇，個test仲要勁多嘢背
我24 test，最多都係得22,23兩日温，佢就想我22去揾佢

溫好書先 如果唔體諒你佢仲算咩男朋友

仲以為冇人回我
我都覺
可能因為佢叻，平時温書做功課都快我十幾倍，所以就成日覺得我好似佢咁犀利但我唔係 我係慢工出細貨果d黎

每個人讀書 吸收能力唔同
最緊要啱自己一套
Test加油

多謝你絲打

訓吾著

去緊m記

有無人

我又食

人呢